# Probablemente en Mac, necesites correr los comandos con sudo

git init # creo mi repo local
git add . # Agrego todos los archivos del directorio actual "."
git commit -m 'archivos iniciales' # Guardo cambios con un mensaje usando el argumento "-m"

# Crear repo público sin README.md en gitHub/gitlab

# Agregar repo remoto a mi repo local
git remote add origin https://gitlab.com/nikoniconii/proyectodeinicio.git

# Subir mis cambios al repositorio remoto
git push -u origin master

